我相信呢刻大家都需要d正能量 要既就入尼

首先真係同琴晚發夢既大家都講聲辛苦啦,知道呢個6,7月大家都心好攰。

希望仲坐到係電腦或者用到手機既大家做d令自己開心野,保持心態平衡唔好崩潰,仲有好多野之後要做。

所以我想點首歌比大家增加下正能量,你地打開見到超人歌可以會笑我毒撚on9仔,但如果可以我想你比幾分鐘睇住歌詞聽,入面都係一d我想比大家既打氣說話。

唔啱聽唔緊要,你可以上頁算數,最少我真心想比更多支持大家,就算唔知係幾多萬分一既機會,我都會去試,最少我唔想後悔。

決められた自分のstory
決定好了 屬於自己的故事
抗うたび築くhistory
每次抗爭 所建築的歷史

加油呀大家
光復香港
時代革命

無論香港變成點，仲有班陪你一齊同行既香港人